如何留得住高潮？

出千下未算少

一招了太過少

靈與慾已升級了

怎可再跌落寂寥

鳩癮 就與狗整多兩棍

鯪魚肉已升級了

愛麗斯喜歡什麼信物

逝去高潮如何留得住